夏天令街上帶來除左狐味，仲有雞味

好多女著熱褲短裙deep v 背心 露膊

仔仔們眼睛有福了

冇圖討論啲乜？

冇圖你老母做雞都救你唔到

Hello moto?

樓豬老母都有福了